（抵死）復活節生意唔掂！旺角小食店：人就多，冇人買嘢食！

花園街小食店店員符女士說，內地旅客一向佔整體生意約8成，惟復活節假期生意額不升反跌，其中內地客下跌一半，「本地客都少咗出嚟，依家生意差好遠，平日生意都差」，以前每日可賣逾百斤魚蛋，現時平日僅30至40斤，假日亦只賣到60至70斤。

Case 2:

於登打士街售賣豆花和腸粉的Annie說，復活節假期生意較平日上升約三分之一，但不算理想，「應該要再多少少，可能有啲人去咗旅行」。

她說復活節旅客沒有預期般多，「過年都ok架，但今次真係少咗，可能市道差咗」，期望生意在暑假回升。她又說，沒有在假期加價或延長營業，「10蚊杯豆漿都唔係貴啦」。

抵死！！！

Case 3:

在西洋菜街售賣冷麵的店員指，復活節假期「唔似假期」，生意額很差，和平日差不多，「人就多，冇人買嘢食」，認為是經濟差，市民消費力下跌，及內地客減少所致。

已經好耐無係旺角買呢啲野食
又貴又搵笨

On9
大陸邊有復活假

Case 4:

位於鄰街的日式餐廳店長王女士則指，復活節假期一片死寂，原本預期假期生意額可與一般假日相若，但實際生意額卻下跌三分之二，街上人流亦大減，是出乎意料的差，「可能啲人去晒旅行」。

條街真係少左人

死開啦

model answer:
1. 佔中
2. 反水貨客示威
3. 旺角暴動

靠大陸喱做生意啊嗱

你地班鍵盤戰士攪到人地啦

你都有今日啦

窮撚邊敢消費 大劉講得岩 鬧撚醒晒 為左買樓連魚蛋唔敢篤呀 老闆你去叫誠哥食多2串拉

有上進心
為左買樓唔消費

我見肥姐小食仲係大排長龍噃
會唔會係佢地賣d野又貴又唔好食ja

大陸都無復活節假，低能嫁，係都五一啦

長洲生意做唔切

屌你地班無良小食店真係幫唔落手
一串魚蛋得個6粒夠膽死收我10蚊
D咖哩又唔入味是但淋上去就算
有D仲衰連個價錢都唔寫出黎
吉左比你先話你知一串20蚊局你比
執左去就岩喇

生意一定賺？

扮野姐。想加租咩

你地真係當佢地講真…

10蚊杯豆漿都話唔貴

8成

無價錢嗰啲點解會買

其實如果你係好食 我地都會肯比貴小小
eg 維記潤牛麵 又平又好味 雖然退步左

小食=一餐飯既價錢
你買埋我果份

你可以再賣貴d的 d租又照加 想人買 當人on9??? 大陸人都唔撚上當

賺少咗=蝕

賺到笑個陣你唔講

平時食開屎 ?

乜撚都倚賴支那， 抵你地有今日

平？

有d收40

旺角最仆街果間叫真美味，冇價錢寫，賣到貴一貴

30幾蚊碗喎而家 你癲撚左？
以前都係$15，6

中國係冇復活節假，呢啲野都唔知，學咩人做生意

至於本地人去晒旅行就一定架啦

之前唔係好好賺咩

賺左個D咩黎?

做生意都唔係100%賺啦

大陸人多, 香港人唔黎買野

你賣D野無咩特別, 同大陸無分別, 咁D大陸人做咩要落黎玩?

30蚊你有咩好食過佢？？

抵啦契弟

旺角逼撚到仆街，搵鬼去咩

吉左收你20蚊咪走人囉
咁都照買係你on9

之前未有自由行 咪一樣搵到食 小左人黎就叫哂春咁

之前有本地人食。

而家撚有本地人食呢d垃圾

抵啦
垃圾食物吊高黎賣

賺少咗都仲係賺到笑

$10 去泰國食好多野啦 !

呢間野收皮啦,名大於實

屌你啦幾十蚊碗魚蛋

呢樣真呀,仲要唔好食
賣垃圾賣咁撚貴,拎比我隻狗食都唔撚得啦

旺角爭鮮隔離有間燒賣魚蛋又平又正又大粒,次次行過都買幾碗番屋企食

咁撚難食點幫襯呀大佬

旺角仲有d唔標明價錢引你中伏既仆街檔

我個中招經歷，記得好似三十幾蚊買碗牛雜，食到一半個底全部蘿蔔，正奸商屌佢老母

無遊客就即死證明檔生意唔適合長線，執咗佢啦

同樣質素
行遠少少食龍津10蚊碗
洗撚食你20蚊一串咩
繼續呃遊客啦

賺就無我份
蝕又想入我數？
平日班支那人影響我生活又唔見你講

on99 大陸都冇復活節

10蚊魚蛋我不如去長洲食唔好,雖然10蚊2粒,但係勁大粒仲要自家製彈牙有魚味

銅鑼灣有間 $5 串，買一送一 好抵死

擺明想做大陸人生意但係連大陸係咪放假都唔清楚, 快d收皮啦

賺果時唔出黎講下

特登係香港左慳右慳
去到唔係中國地方先食,你吹呀

賣咁貴呃遊客抵死本地人識食會搵返啲價錢合理又好食既舖架啦

執柒咗佢啦

賺你錢係應該
你無錢做生意係你抵死

再賣貴d囉

坑渠魚蛋？不了

龍津 狗也不屌
識食一定食隔離間阿媽

你賺少左，關我乜撚事？係咪要我地香港人每人走去買一串食？

乜撚都話賺少左，執左佢啦

佔中

傻閪賺大陸錢但連人哋幾時放假都唔知

9th 死

陣味又臭、又貴、買野食重好似同d亞姐乞咁。你食埋我份

問價已經篤緊
之後拎比您再答幾錢

on9你唔係咁都睇唔明啊？
佢既意思好明顯、以前復活節有大陸客所以生意都算好。
btw少大陸客我行波鞋街都舒服好多。

屌你老母、人地支那13億人口啊。靠香港人？個個都食到厭啦。

強國實行物嘢貨物打稅。
即係你係香港買多少少貨返大陸、跟住就打稅。
而且關口管水貨客好嚴。
所以宜家比以前好好多。
呢個亦都係我地想要的結果。

你做乜唔話去強國可以買20杯啦。

登打士街28蚊一份魚蛋撈麵。我屌佢老母

仆街啦 一細碗牛雜50蚊啊

蘿蔔沒揀過，筋太多，失敗！
豬皮煮得太爛，沒咬口，失敗！
豬血又鬆泡泡呀，一夾就散，失敗中的失敗！
最慘的就是大腸了，裏面根本沒洗乾淨，還有一舊屎

屎呀喂！

咪係 即使唔買樓 年紀大左都要比醫療費

趁後生儲下錢好過啦

消費? 不了

而家街邊小食仲貴過正餐

冇價錢果d擺明唔做你港燦生意
仲走去比錢食咁on9都講出黎

因為大多數本地人唔會咁on9上當

正解
而家港人心態係喺香港盡量慳 留返啲錢嚟旅行

你真係

咪就係..十蚊得果五粒燒賣
一包魷魚酥都收廿幾蚊，
我不如俾多少少食米線

依啲鋪都唔撚係賣比我地食既

弱智都開舖

冇錯樣樣都貴 質素又衰哂 平時lunch唔理 放假仲食你

個個去哂旅行

平時星期六日多人既商場都無乜人

唔信，第二個post話不留港消費唔會起到作用

97前又唔見大家樂封粒？

學樓上講 畀多少少錢食粉麵米線唔好？
而且而家慳得就慳啦 不論為供樓定旅行

旺角最多香港人幫襯既應該係龍津?

以前讀書都會幫襯下食下 個陣價錢都叫錢道 10蚊杯珍珠奶茶 7蚊串魚蛋10蚊4包撈麵 等等 而家不了 行街一定唔會出旺角 多人過佔中 同埋起個邊返過工 知道好撚污糟

咪又係fatfat
搵少左講到蝕咁

去啲傳統潮州魚旦粉舖頭 食碗真魚肉打成嘅淨旦 都唔洗咁貴 重好食好多

10蚊豆漿唔貴

我樓下6蚊，岩岩先加一蚊，

無錯地區問題，咁你咪賣10蚊，

我買我既6蚊

要儲錢買樓，所以不了

唔係既話班店主又會話班後生唔識儲錢

我試過廿蚊

做得咁辛苦咪唔好做囉 講到好似好委屈咁

復活假加櫻花期，隨時東京首爾某公園小食檔都多香港人過你

真係抵撚死
之前夜晚係旺角口痕諗住吉下野食
屌你全部唔貼價錢
問一問話收40蚊串
最後益M記都唔益班垃圾

旺中2樓長期多人圍住小食舖

我遇過旺角有啲檔口，魚蛋最少要買$25，一個人點食

廢青留錢買樓
消費 不了

似乎你都幾鍾意食屎

狗都唔食

你係抵屌既自然多人買
你睇下ssp 黃金商場對面個魚蛋檔幾撚多人

轉角位 $10大大碗

旺角道？